[求助] 721 警黑合作

請問有沒有 "抗議 721 警黑合作" 的標誌?

想借用!